<resources>
    <string name="app_name">GYM</string>
    <string name="descripcion_transferencia_electronica">Realiza tu pago de inscripción con una transferencia electrónica desde cualquier banco de la
    República Méxicana. </string>
    <string name="descripcion_paypal">Paga con tu tarjeta de crédito o débito a tráves del sistema de Paypay. Nosotros no cobramos comisiones por el uso de esta forma de pago.
    Lo único que necesitas es una cuenta de Paypal. Si aun no la tienes regristrate en paypal.com</string>
    <string name="descripcion_oxxo">Realiza tu pago en efectivo, fácil y rápido en tu tienda OXXO más cercana con un pequeño cargo de comisión de $8 pesos aproximadamente.</string>

    <string name="descripcion_codigo_gym">Obten tu código pagando en tu gimnasio favorito</string>
    <string name="instrucciones_pago_codigogym">Para activar tu plan debes ingresar tu código que te proporcionara tu instructor</string>
    <string name="instruccion_pago_paypal">Ingresa tu cuenta de Paypal para relizar el pago de tu plan</string>
    <string name="title_module_dieta">Dieta</string>
    <string name="title_module_rutinas_gym">Rutinas GYM</string>
    <string name="title_module_rutinas_casa">Rutinas en casa</string>
    <string name="instrucciones_pago_oxxo">Para activar tu plan debes pagar en tu oxxo preferido un deposito al número xxxx-xxxx-xxxx-xxxx,
    el costo de tu plan. Una vez pagado ingresa aqui el número de referencia que estara en tu ticket de pago</string>
    <string name="title_img_codigogym">¡Activate \n y \n ejercitate ya!</string>
    <string name="ingredientes_lista">· 500 g de pechuga de pavo
        \n· 2 ramilletes de brócoli
        \n· 1⁄4 de cebolla
        \n· 3 tazas de agua
        \n· 1⁄2 cucharadita de sal
        \n· 4 cucharadas de crema</string>
    <string name="receta_preparacion_lista">
        \n 1. Calienta el agua y cuece la pechuga con la cebolla y un poco de sal. Enfría y desmenuza el pavo finamente.
        \n 2. Mientras, cuece el brócoli con media taza de agua. Agrega el pavo desmenuzado y la crema; añade una pizca más de sal.
        \n 3. Calienta dos minutos a fuego suave y sirve.</string>
    <string name="nombre_ejercicio">Press inclinado con mancuernas</string>
    <string name="instrucciones_ejercicio">Sentado en un banco mas o menoss inclinado (45°  60°), los brazos extendidos en vertical, manos frente a frente tomando las mancuernas:</string>
    <string name="rutinas_casa_reto1_ttitulo">Perder peso y\n mantenerte saludable</string>
    <string name="instrucciones_saltos_jacks">1. Ponte de pie en posición recta con las piernas ligeramente separadas, Isa las rollidas un poco \n\n
    2. Con un pequeño salto, extiende las piernas al mismo tiemo que llevas las manos por encima de la cabeza, hasta que casi se toquen. Durante el
    movimiento, los brazos deben estar ligeramente flexionados. \n \n
    3. Presta atención para realizar el movimiento mientras descansas sobre los dedos de los pies, para retirar el paso del cuerpo de las pantorrillas. \n \n
    4. Vuelve rápidamente a la posición inicial y repite el movimiento el número de veces preestablecidas. No flexionas el cuerpo hacia delante tras el primer salto</string>

    <string name="instrucciones_sentadillas">1. Sostén las manos estiradas y frente al pecho. Los  pues deben estar separados a la altura de la cadera. \n\n
        2. Empuja la cadera hacia atrás y baje su cuerpo en posición de sentadilla hasta que los muslos superiores estén, al menos, paralelos al piso. \n\n
        3. Mantén la estalda erguida, el mentón hacia adelante. \n\n
        4. Haz una pausa y luego retrae hasta volver a la posición inicial.
    </string>

    <string name="instrucciones_plancha_piernas">1. Comienza con una plancha normal. \n\n
    2. Eleve su pierna sin flexionarla a 45 grados y mantengala \n\n
    3. Alterna las piernas y repite</string>
    <string name="instrucciones_posicion_cobra">Tumbado boca abajo, con las palmas debajo de los hombros y loss dedos apuntano hacia adelante. \n\n
    2. Moviliza la epalda, presiona contra el suelo las palmas de las manos y continúa curvando la columna para levantarla, sin levantar pies y piernas. \n\n
    3. Eleva el pecho desde los brazos, presionando desde loss talones de las manos. \n\n
    4. Con los hombros relajados y la espalda todavía en movimiento, estira los brazos. Estira la parte posterior del cuello, metiendo la barbilla
    hacia la garganta</string>



</resources>
